大量地產狗仲未收到佣金 菁雋: 文件不齊

我真係恭喜哂你地